操你媽的早飯在民營中國香港特色飲食個體戶食沙茶醬烹調牛肉塊兒方便面簡直就牛B死了

漏咗油炸型

牛B死了

茶餐廳？

牛肉塊兒是來自牛b的嗎？

牛B 溜溜溜🤙🏼

沙茶醬好似唔係沙嗲

沙爹牛公仔面